[Welcome Seiten] 巴塞隆拿球迷討論區 (330)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Carles Aleñá
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

代廣
人生五星星
#205339
得閒幫我落個廣告：
1）重拾臨時政府意識
2）請立會議員做返佢應份既事，捍衛自己相信既事

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

[推到完場] 巴塞隆拿 對 格拉流達
19施蛇第一場波就踢19時間 4:00am

樓上

Po名短咗好多終於

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

仲jer

Funson?

lm

咪尾

講定先 goodbye and thank you seiten

lm and sleep

Av 影 拉？

迪莊呢？

華狗： 咪一鳩樣

唔睇了

停咗賽

sor自膠

有拉同68
拉係我睇波以黎見過最撚廢同冇用既巴正選中場

咪又係一鳩樣

杯麵到底做錯啲咩

久違嘅拉影維組合

準備賣

睇埋半場調動 再睇下係咪一撚樣

Puig <> 拉

可能踢到識飛呢
準備迷拉影

跑上跑落嘅影帝

今晚呢個陣ok wo，下場布教換埋dj 就齊腳

希望新帥唔需要令呢幅圖出現

有拉啵杯麵又唔出 呢個陣除左係冇左SO9同平時有咩分別
性病上埋場就OK

LM睇新帥

邊個做教練都好 主場打格狗都應該有信心啦
唔係我地勁 係格狗作客根本垃圾黎

我最驚唔係嬴 我最驚係呢場打得好之後成堆弱智高層教練團球迷又打撚哂飛機 重覆呢幾年發生既野

唔該大家記撚住 西甲主場打廢隊絕對冇任何參考價值

一黎就三老陣

FDA’s 後備都冇？

FDJ*

上場紅牌

係咪好多呢排冇睇開既特登黎睇新帥

緊張

早晨

好多小組

好耐冇深夜西波了

大腦為咗支持施sir
自動0359醒

我有冇睇錯 電話係咪都係踢左翼

睇落好似有改善

我冇撚睇錯掛 前面三個自由走位？

電話呢個組織

似前三自由走位

啲傳送好似快咗

似fati 電話係2邊 俾美斯係中路玩

好撚靚組織

感覺上影帝都跑多咗

推得好順 你fati 未冷靜

兩翼收窄
美隊退後同三中場玩小組

踢得幾好 不過要睇埋作客先可以作準

fati

猜得好爽下 希望唔係錯覺

真係有翻啲tikitaka

咁嘅態至少456

屌你我冇眼花下嘩
竟然係好耐冇見過嘅漂亮地面組織傳送

佢真係孩子黎

師兄返曬黎

不過都係作客先見到真章

成隊都瘋狂逼搶
睇嚟下半場先係重點

美隊呢個禁區位放波勁靚

猜得好爽

都唔係迫得好勁姐 相對利

咁點比呀
咁梗係同話華狗時期比啦

Fati

好痛

對面遲早紅牌

真係廢㗎喎

細佬 原諒佢

咁好好多

因為巴塞啲人太老，6個30up

美斯又好似之前阿根廷咁爆旋婆婆

又唔好咁講
埋門差啲啫
依兩球都要有咁上下進攻意識

我地個十號好fit

邊個講無態

覺唔覺開始成日甩波

又老冇無態 後備輪換

攰

先26 27分鐘

濕9 352

烏迪迪

成隊老野 fati 又唔穩

先第一場

唔講唔覺，68踢中堅

迪迪送大禮

睇黎要收返上面嗰句漂亮地面組織
開始感覺到係尻猜

攻緊咪係囉

迫搶勤力左 但 真係冇體能夢3都老曬

迪迪有冇價 賣了

Umtiti派咗幾多次膠

屌你廢迪

冇性病仔得美斯一個做攻勢

中堅已經冇哂人仲想賣?

濕9

個個都知艾巴咩料, 唔停

駁唔到

咪又係一鳩樣.jpg

其實好狗 竟然唔踢出去

升兩個青訓用住先了 上半場派禮物幾次

穿撚堆啵對襪

屎蛇踢三中堅
而且中場愈多人就愈多變化

隊波係有火左
但係咬唔入

美斯今日偽9 希望夠體能打

仲早 唔急

進攻算順左好多啦 係差埋門個腳姐
我覺得係好左 可以期待下

fati打右邊好似無打左邊威脅大

美斯好似有d燥

依家36分鐘精華已經多過華仔執教任何一場

睇個勢預計係後半場尾段美斯入球救世1:0

Mean
但真

點解唔係
Fati Griez Messi

躁條垃圾右翼浪費咁多機會

電話可以推堆射

dembele打右邊

喂到埋口

上下堂都要啦 咁都垃圾

你睇我屌你老母
又浪費機會

影帝今日先係主角

大師兄返黎了

打開左邊 比D時間囉 丹都比左幾年
呢件都係今季先開始彈起
又唔洗咁快又垃圾又屌老母既

解放咗好多人迷屎了

中場用拉傑迪真係廢左一半 電話都仲未有信心 美斯係側邊太大壓力

係大家對佢好似開季果時期望

丹就真係躝得

應該電話打中間哨波啦

仲要新戰術
要時間適應同理解

我係迷丹 但佢咁失機都無丹攞住個波之後9傳同帶甩咁嬲
佢起碼識走位同意識成熟

邊有咁多美斯 佢仲要除左季初之後都少番D機會上場
比D時間囉 睇下新帥操唔操得起佢

性病仔出得未

拉傑迪而家真係後備料

師兄 美斯踢rwb咩唔通

問題係電話慣左返中間做波 但美斯多數霸左個位

以為入左

有排育成 仲要隨時有可能會養壞

點解係rwb

進攻都係要靠美斯，美斯一拎波，全隊即刻向前衝

我唔知你睇咩波

踢緊3中堅

佢之前係一出就入波 邊有成日咁好彩咁多波入

有冇機會可以買到利雲呢種中鋒

屌你老母好睇好撚多

唉 望咁望姐 慢慢養了

係咪仲迷緊華狗

唔符合巴塞風格
最似已經係伊巴

想要個好似韋拿既有既好快有歐聯

而家先17歲
進攻走位 傳波都唔錯
美斯都19歲先彈起
比啲時間啦

係俾對手踢到燥

81.9% possession
究竟之前華維迪點教教到有時得翻50%都冇

屁馬回家未

Dejong紅左先出佢姐
其實駁腳都ok

17歲落場踢西甲炒幾球比人屌到飛起

反而想知點解唔出arthur

入完波拖時間 進攻係最好既防守

D波爽快左好多
不過班老野夠唔夠氣

真

捱夜睇波決定正確

fati miss丹

前一兩季同美斯都幾夾 成日都傳到神來之筆 上季唔買晒料

我覺得巴塞而家要快翼多啲
基打中間算啦
睇下之後買唔買到國米隻馬天尼斯算啦
丹傷多過踢
法迪未夠火喉

啱啱e好性病踢唔足全場

我要屁馬回家

hell no

17歲有咁既表現已經好難得

本身華狗訓練強度好低 真係呀伯級
訓練質素又唔係好
所以啲人hea 唔走位 唔郁
而家好唔同 訓練既強度體能慢慢都應該會升返

買到馬天尼斯真係執到
分分鐘以後勁過阿古路

賣單賣拉換得唔得

勁過阿古路吹大咗
但係幾勁嘅

其實而家攻係352定算係343

有冇見到影帝有一下逼搶到人地對面龍

係華狗底下完全未見過

未必既 佢有既係未來 佢身位係幾得

果秒我以為認錯人

我以為眼花打緊fifa

81%控球

我指以後
呢家當然仲差好遠

痴撚線

因為佢自己甩波先
屎蛇可能叫佢地自己柒咗要追翻粒波
電話佬都有球

上季咁樣打利洗輸四球

以後都難
阿古路地位太高

咁果隊利 冇法

屌猁狗舊年根本輸左唔覺得猁好撚勁

真係爽快咗，一陣就45分鐘，之前華狗妹太耐，可惜fdj 和性病冇得出，不過要睇埋作客先。

不要再說了

起碼值得半夜起身睇下波

對面granada

ching認真?

j控球率

和波嘅話我會懷念華爺爺

一球都未入到啊唔好激動住

上年第2場我地好撚廢就真既

拉換性病啦屌

有幾撚勁呀 勁到比巴塞炒3球？

搶左美斯波 雖然唔可以怪佢

唔駛懷念華狗
但見你地81%控球都打j就好好笑

好行唔送

拉走未
阻住

勁到反cup四球
認真第一場都係美斯球王級表現屈左機only

唔記得咗今場和咗變第二

9月先輸兩粒比granada咁快唔記得？

咪講經啦 都唔知做乜個個都怕左垃圾猁咁

冇咗華dee的神秘力量
食雞胸了

情願有轉變 都唔差呢一兩場

ok

同埋我唔信蝗咁撚勁唔爆

今年兩隊都廢

果班大帝仲衰過我地班廢老

換人未

拉羅真係 羅進攻冇能用又唔換杯面
美斯又入中間 好彩放fati係右 唔係廢哂成條右路

知道so9重要未

個事實係我地俾佢地係晏菲路炒4球
佢地而家英超只係和一場其餘全勝排榜首

其實邊個係杯麵 好少追po

賣拉傑迪唔該

對面2黃

semedo

對面紅

拉傑迪走啦

說好的puig呢

神秘力量

班老野開始攰

我真係好欣賞電話佬
單係鬥志已經贏其他人幾條街

換左

係 好心搵佢打正中鋒

又多個矮撚上場

打少個都唔贏就好笑

今場算係咁
好過睇華sir俾人屌打全場再-6 贏波

條友中文點叫

值得半夜起身

終於有次換人係正路
終於唔係75分鐘入維度

黃牌真係過嚴

絕地求生

成隊垃圾入到未

終於入

入到

屌咁都燈到

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Gooool

Vidal

屌真係可以再見華sir了

美斯

睇完今場成個人精神曬

美斯入波

messi

美斯終於入，保持自己紀錄
換新帥第一場一定入波

施蛇

成隊垃圾入到2-0未

vidal勁到 後腳望都唔洗望

性病都係冇得踢

慢慢啦

i love vidal

危險呀大佬

電話成日走位都無人比佢

puig 件衫大到 睇唔晒個number

維度勁到

覺得佢踢得好過拉

要著小童裝

要圍住美斯踢 先有波踢

隊波又冇沙維，梗係冇人傳到俾佢

絕地求生個169cm肯定報大數
仲矮過美斯艾巴成截

巴塞戰術: 同美斯做one two

性病

應該同valbuena差唔多

矮撚

有無人覺得影今日踢得好咗好多

Arthur

至少不再催眠

電話

睇我表演

變陣太慢
有d人無表現都死用
遲下都會輸波

今日幾勁
睇吓keep唔keep倒

勤力到唔撚信

絕地求生 性病 dejong 如果一齊出 j死

所以換左教練

呢位都係咁

第一場姐 起碼見到打法變曬

pubg個上身短撚到

性病都出得 下場冇問題了

打法變左，但都睇得出教練個布陣係無諗過球員岩唔岩打果個位

仲要攝衫

今日個陣都算係咁

除左迪迪
其他唔太問題
前邊自由走位下場應該唔會

唔會出迪迪，出你做核心仲好啦

屌你老味真係好單薄

pubg係咁比人撞低星矢

我性病啱啱好翻
不過打後我正選應該會真係好啲

Fati 都係 太單薄

佢應該係著埋釘鞋先有169

今場贏到其實真係-6

全場㩒住對方後場打 算係咁了

整體上我覺得好左好多
等埋齊人齊陣再講
今場影帝

對面出個陣明顯係同你死守

傳咗1005球

成個十二歲街童咁樣

咁都打得入算係咁 我地仲要迪迪狂送禮

攻勢上多過華sir個時好多
今季有幾可見到我巴聯賽㩒住對面屌
有幾球把握唔到 夾多幾場應該會有進步

今場係坐和望贏，對面擺明車馬守
上半場唔係Fati一早開左紀錄

見返6秒反搶 走位跑動又好左
影帝又返生

咁遲先換

puig 真係好易訓低，要再練下

fati，雙迪都

起碼我見返以前巴塞個影子，不過只係影子姐，離當年仲要好耐

中場正選真係唔知點簡
影 迪莊 性病 av

其實仲差好遠，不過睇得出換班細既出黎，迫搶係好啲
拉就踢走佢啦，好似唔願踢咁

vidal必出
福將

冇曬果種比球

同保球王一樣

保連奴勁好多

今場其實都有說服力嘅
㩒住人打又有form
下場打華西見真章

中超25

個個都fit 拉個後備位都要讓埋俾puig

呢場炒唔到都唔合格啦

夜媽媽睇巴真係會訓著

訓咗無睇
但見到疑似default陣
想問華爺爺係咪返咗嚟？

打華西堆傷兵又真係唔使驚
條防線易穿好多

我會唔會諗多左 我想拎歐聯

多左啦
呢隊野上到去比皇馬屠宰

成隊波啲組織攻勢好依賴 messi
始終而家個中場造波同 xavi iniesta 無得比
key pass man 睇性病點樣再解放

我又唔覺皇馬有咁勁 班大帝睇心情踢

上次主場比人禁住踢

真係諗多咗，今年犯太歲，傷兵滿營。
唔抱咁大期望
最重要炒咗華狗就有希望

唉 冇法 上場都未換教練 希望在明天

華蛇帶領有邊場唔係比人禁住踢

暫時見唔到性病有好強創造力
反而踢返會跑既波dejong一定發揮到

魯營球場比狗禁屌，幾耐未試過

屎蛇有料
班球員都未必跟到個戰術
但冇話冇可能

下場首發都係布 dj 同性病多

岩岩果球果種合作
好似好耐無見過

新領隊新踢法
要時間夾嘅
預期唔好太高先
比華維迪教今場都唔知點贏

唔踢出黎睇下以為唔記得曬

美斯發老脾 唔少心-6入粒

依個陣我個人覺得最理想

電話 美隊 丹
DJ 影 尖頭仔

性病 key pass 質素唔弱
de jong 硬係覺得硬咗啲，無 xavi, iniesta 果種柔

唔同類型 各有各好 又唔洗要強行將dj變到小白拼圖咁

咪美斯夾硬嚟一鳩搞撚入結果上應該冇乜分別

de jong 踢影既位其實好 fit
以今場咁睇, fdj 代入影既話, 好多發揮空間.

真 係捱打變左鳩猜
增加進攻點同方式先係最重要
不過現階段咁樣太高要求

影今場表現太好 下場一定繼續出

Bu你阿麼彈彈波返左來
話就話三老中場
但就係佈置同訓練方式有分別
佢哋都唔似華維迪嗰陣咁hea
影帝又復活咁
羅拔圖收返入來比fati拉邊 另一邊就艾巴踢係合理做法
球入波就好有成果咁 美斯策動嘅team goal

不過呢隊只係格狗
對住第隊勁啲嘅可能都係比人打爆 都係睇下先

影今場既企位真係非常好, 但控球偶有失誤.

唔認為de jong有影帝咁好捕位
腳法就有呢個水平嘅

訓咗
睇正選陣容同華dee有乜分別
追咗po話好似有希望
所以新帥有乜戰術

睇數據

超過8成既控球

最起碼去番msn / 哥帥後期d默契

個分別就係AV正選

雪到硬哂既tiki taka而家先解緊凍
俾d耐性啦

如果你講人腳，其實巴塞夠晒拎歐聯

真係等緊個識用既人only

數據係咪姐係指1:0

成場都好多one touch pass

不停有bu你阿麼彈彈波睇

＼HAPPY BIRTHDAY／
本日1月20日はサンペール選手と古橋亨梧選手の25歳のお誕生日！おめでとうございます🎉

Happy 25th birthday Sergi Samper and Kyogo Furuhashi!🎉

Feliz cumpleaños!🎉

屌 咪一撚樣

三中堅不能...

輸錢

對上一次八成控球率係幾多年前

大師兄返咗黎啦

差隻快翼雙翼齊飛

影帝用心良苦，踢足2年半養生波就係為左踢走vvd

今場佢勁到

華蛇戰術咪交波美斯 由佢自己一個中路硬爆 之後再派牌 其本上場場一樣

今場係哥狗時期以來最高控球率
有統計以來第三高

但我覺得咁踢美斯仲養生過呢場波

感覺上今場美斯個無球跑動多過平時

出puig係咪想華朗育成計劃？

訓左冇睇 想問拉狗係新帥底下表現成點

Btw
竟然無人留意樓豬又串錯字

係Setien唔係Seiten

靜喇

完全講中哂

牠弱智黎，體諒下

🗣 — BeIN commentator: “We did not see this Barça during Valverde’s time, even Enrique’s time. They’re playing beautiful football.” [@FrenkieStats]

🎙 Busquets: "Setién-Valverde? It's not about comparing. Every coach has the way to coach but we already know that Barça has some players to play in a specific way." #fcblive

佢大隻唔到既話上限唔會高過Dso

點睇今季又黎影帝回光反照劇本？

如果每個人肯好似電話佬咁回防 唔係冇機

買巴塞一共輸左報數
-5300

作客拿玻里有咁既表現先好講迴光反照

有球佢追到返右閘位防守，好撚勤力
呢一億有一半都係買佢勤力防守

控球率轉化唔到入球
見到陣中鋒線係 電話佬 美斯 蘇9 古天奴 丹比利 fati
話打雙翼齊飛真係想笑

by the way 今場都只係第一場
仲要主場 對第十位嘅中遊

一日未作客 / 歐聯都唔好讚住

左 Fati 右 Debemle
其實可以間中試下

前題係丹好返先

過幾日國王盃開打，對西乙B唔知咩隊，唔知會唔會出安部

晒鳩氣 馬琴想哭

格狗其實唔差 不過只限主場
關鍵係睇作客有冇進步

如果仲係華狗教緊應該又係妹下妹下然後輸埋

屌佢上半季先作客輸咗俾格狗

華dee主場唔差

睇親丹啲帶波控球真係好激氣

主場來嘅 唔會輸
只會柒柒下然後等美斯一比零

對面紅左一件 先美斯入一粒
今場睇唔到有咩料到

而家既巴就係要呢d球員

起身輸錢

想哭 臭閪巴塞未贏過錢

呢三年都怪錯佢
反華第一人

parejo下場冇得出

8成控球 對上一場係幾時

場場default 正選都要反華
冇良心

已經係哥蛇時代

推

樓主文盲 上次係咪ineista

8成控 18射 得一粒
應該擔心至係

諗起 鳩搓足球 比摩佬大巴撚到完場

輸咗-5300，即係賺到仆街
上條偷偷地燈完買返另外果邊
d心計勁到

依家隊巴塞同阿根廷一鳩樣
夾撚死美斯就成隊唔識踢波咁
對住咁嘅隊咁辛苦先1:0

好撚好睇喔

係，對面隊

買皇馬賺返黎既 比臭閪輸突晒

你會唔會太睇得起阿根廷

Sor你啱
阿根廷應該輸咗場波

輸-5300=賺5300

阿根廷會入到一兩粒再自爆輸

Fati d走位企位好似ok喎

但唔知係咪打開左 打右d突破同decision好似差d

其實點解咁多人屌呢場表現
贏唔贏到根本係其次
最緊要係見到隊波進步緊 開始有返form 啲人肯跑肯做下配合 開始可以壓住對面嚟踢 加上施帥肯用新仔 算係近幾年以嚟最有睇頭嘅一場

原來c 朗gay 架屌

佢地打開fm fifa
平時Set 好戰術同陣容就得

爭冠期 大家係心急d

我保證無左西甲既話
個個都會懷念爺爺+屌屎狗

得半年約 如果冇歐聯 應該搵返沙維啦都

歐聯就肯定無 唔好再發夢

唔係兩年半？

唔係2年半咩

話佢Bisexual我信㗎

半年
但有extension clause可以一年一年咁續

冇歐聯冇人會滿意 叫定屎狗都得

點會無啦啦kiss

公道講句華仲喺度佢會唔會夠膽1：0換兩個新仔上場
就算2：0佢仲會踢到75分鐘先換個老野落場，85分鐘第二個
90+3再醒起仲有一個quota

見到c朗咁強壯既body
係男人都把持唔住啦
我敢擔保問100個男人
100個內心入面都會想搞c朗搞基

想踢死美斯
真係要比佢坐下後備 隊波唔得先上
佢好似話過寧願後備入場都唔想被換走

話說puig 勁係邊
咁既身型 護波都唔掂 0防守
又唔係全場跑個類
俾波叫正正常常
alena 勁d

格狗算勁啦
華狗疤都比格主場屌打2-0

琴晚有睇？

唔好提
難得有一晚得閒睇

傳左成千球 8成控球 9成傳球成功率
咁都可以話同華狗有咩分別？

佢練到依種身形既話 係有前途
如果keep住家陣咁樣既話 快d賣撚左佢好過

練到小白咁夠做

小白沙維依d萬中無一既天才 要其他人後天練成 真係不切實際 亦都係巴塞班撚樣有練轉世靈童依個仆街諗法 害死好多球員之餘 亦限死埋自己打法

最好就搵隻 硬淨到vidal咁既中場返黎
出腳夠狠

Agger
個個男既都想屌爆佢屎眼

之前連反攻都唔郁陣間睇下精華先

想比佢屌

我覺得新教練第一場唔輸 贏到波就接受到
期望新教練有好表現

想比佢屌到前列線高潮

Pubg個風格就係攻中feel
但實戰經驗太小
借出去啦

豬撚晒馬會d錢 有大半錢係為左捧巴塞既

好撚多gay 佬

場場疤我都睇足
上場係睇睇下就半場
啲彈彈波幾奈無見過

佢既未來。有70%變 dso 細佬

唔好扮高尚 我知你內心都係想比c朗屌的

練到大衛施華咁夠了 唔好講小白沙維

點鳩解蝗d買人勁咁多
買個vvd返來玩b隊 而家做埋正選都得

一年前係到話puig細粒要操
一年後一撚樣

唔講技術 個身型都有排佢練

一樣又矮又瘦

大衛施華已經係勁撚到on9嗰個level黎

依個勁到仆街
盧卡古練完係又肥又頓
依個又快身位又頂死人

其實佢同collado 呢排表現幾好，應該要俾一俾機會上一隊試吓

有球商
多key pass
技術可以練
球商高嘅球員先值錢

Puig要搵b silva 教路 可能有用d

果個萬金油黎 咩都肯做

尋日咁睇 佢要練好護波先講其他野
身型真係硬傷

我記得佢都好似一開始都踢唔掂英超
衰體力同身型
俾哥師屌完一年勁到on9

你已經係啦

尋日明顯係隊友走位錯
屎蛇明顯係想踢one touch

Tikitaka?

lose$haha

但佢踢中場近攻中位
係要預左好多壓逼嫁波 唔關俾唔俾波事
加埋巴個3中場配置
點都要有防守同埋cover area夠大

陣中已經有 dejong arthur
佢要上位 真係有d難...

1億神鋒古天奴準備回歸

而件 拜唔似會買
Puig 冇啦冇啦

琴晚買左利讓球對沖返

突登睇10分鐘版精華
成隊波返生左咁
入果球好有巴塞風格
Vidal又助攻

唔好話，響拜仁打到如魚得水可能會買斷
今季唔入番d猛人拜仁真係食得屎

雖然番番黎打番tiki taka應該都無問題

其實佢今季好似第一次後備入黎
比啲時間睇下

歐聯正選係 dejong vidal 影帝 應該有得打
千奇唔好出拉

拜會買sane 邊有錢買古

同支角球旗一樣高

真呀 當年25都俾人屌太瘦 撞兩下就跌
身形問題食多d粉操多d就解決到
球商真係天生 冇得練

我唯一都叻過佢嘅係高度

留名今晚睇何蛇拍片J施sir
無咗盤古人類

Fati 綠葉拉邊
尖頭仔插入

人地曼連有梁凱晴
我地巴塞有咩靚女做Icon

Fati同Puig都要操身型
尋晚Fati俾格狗大舊佬封死哂

Me

我寧願做番傳控走位
一操得太大隻就唔靈活
除非條友要做支點啫

你撚有咁高

Me 170cm 180lbs

25m值得買晴過嚟

你冚家都大6喱來

有加泰大口妹 屌打港女啦

你男人黎我地有靚仔PK同美斯了 唔需要你

其實你係咪覺得自己好風趣？

你點知的咪尾

sane acc完唔知會唔會買

acl

錫迪安傳送次數媲美哥帥

【Now Sports-體育】雖然巴塞隆拿...

Now 體育 -

第一場教踢到咁
點解會有人屌...
不過係要睇多幾場既

而家古踢到識飛咁
返黎都係好事
希望生生性性痛改前非

根本佢係中場
要佢打翼緊係出事

人地反華反到響拜仁發光發熱
希望帶埋說明書番黎啦

而家我諗唔到有咩位剩比佢
中場有Vidal 有De Jong
前場有MSG

有
不過本說明書德文架 唔知睇唔睇得明

Vidal年紀唔細喇喎，好難場場正選

有契仔pubg

美斯 so9年紀都唔細
Vidal而家半場入先猛料 半激將法

你講依兩件奉旨唔使逼搶
AV就係做哂佢地既工作，體力要求唔同喎

施帥講過鐘意古天奴

可能施帥見唔到古呢

退休前榨盡佢

可能係

巴塞神鋒解臨倫敦

老實講我未見過邊個由大會去拜仁/德甲踢唔掂

小妹

入左10幾粒都比人嗌緊艾狗

我估守沙維教都係咁上下

高ling

仲係咪多仔到人地而家有新球王 唔洗佢了

Setien: “I’m consented since we only conceded one shot which wasn’t a chance really in the first half and another against the post in the second which came from a lost ball. We did a lot of good things but now, I hope we gain fluidity and accuracy in front of goal." [marca]

📰 | Board meeting is organized today to solve the problem about the '9'. Big offers for Vidal and Rakitić will be studied, too. [@ffpolo 🥇]

高大威猛 燒味陣地都得 邊到搵

pukki

puta

🗣 — Abidal(2 months ago on Dembélé): "He's getting better and I'm sure he will improve a lot at Barcelona. A specific job is being done with him".

拉 thank you and goodbye

真係last chance 走
再遲啲走20m都未必有

生不逢時 有黑哨假波專用var

❗ Vidal is on the agenda of Inter and Rakitic is on the agenda of Juventus and PSG. Barca will evaluate those offers in the meeting according to
@ffpolo

Setién: "Griezmann is an extraordinary help for us. His ability to work is incredible."

拉去祖 中場中多到可以整1隊出嚟

辣殺

留AV=C蛇
賣AV=C狗
自己揀吧sexxxn

施蛇有能話事權咩

留68=屎狗
留拉=食屎狗
自己揀吧

C蛇出句聲
影狗呢d老seafood都變返影帝

大雄條冚家剷質左好多死貓比華蛇食
家陣施狗半年約 繼續質佢食

難為我地華蛇

#ValverdeOUT→#ValDaddyBACK

一早買華蛇識用既金章安 咁就已經小左幾件水貨 人工又慳一大筆 馬琴又唔會比人逼害

SetienOUT

唔好賣av

佢上場先全隊最低分
發光發熱？

你基咋咪屈

好想幫佢配種

我好想屌c朗屎忽
一路屌一路鬧佢

C朗基啫應該唔好人獸交

所以佢對你冇興趣

佢兩隻腳企都掂唔到C朗個屎忽

如果係拉呢球應該會回後

如果呢球係拉，應該接唔到

後腳都有埋 so9仲有無位出

其實成隊野得拉係要賣

丹狗同utt

玻璃人無得醫 一早要蝕小當贏啦
季季都比玻璃人撚狗

因為佢係拉瑪西亞
所以成班拉瑪西亞迷會自然吹到佢天上有地下冇

我睇哂成場仲未睇得出佢勁係邊

球商呢樣野真係虛無縹緲到仆街
佢傳失既波唔少 成功既都係無壓力下既橫傳同後傳

如果係咁既話以前阿狗個神丹咪球商好高？
DSO直頭係球場愛因斯坦啦

大家睇波可唔可以實際小小
而唔係不斷無限幻想

仲未計佢俾人一拍即跌廢過DSO

細佬細粒但硬淨
唔會俾人hi一hi就仆街
係慘在玻璃

絕地球生身為職業運動員 佢有心操再加飲食營養plan
點都會操到有返小小睇頭
2018年果陣已經講球會幫佢制定增重計劃

過撚左成年仲係咁既撚樣 佢本身一定有問過
班咩體能教練 營養師 訓練師都肯撚定有問題

佢其實已經20

講多小小 唔好話職業運動員
大把香港人本身瘦底但勤力操都可以大隻

佢身為職業運動員咁既身型 點都講唔過去

買件22歲踢b隊 又洗黑錢

大雄做嘢唔駛你教

皇馬又有新kaka 點玩

多啦a夢教的

我地有性病靈童復出 屌打

對家華維迪撚狗咁撚性病啦

唔係佢改個咁既名邪住晒 我地華蛇駛走?

喂唔好下下jer住播

不過做愛真係好開心

幾時送份大禮比禾郎

處男(自稱)

首先佢傳失唔少依個講法係錯
佢只係傳失三球
仲有無壓力嘅橫傳同後傳一定冇用？
唔係你踢街場呀 吓吓硬塞入禁區咩
有一場佢做3，4個key pass
你估易？DSO做唔做到？
球商係有得睇
球會自己都有幻想
唔係邊得來美斯
講長遠發展都叫幻想、唔實際
唔通係度淨係屌領隊咩

咁沙維同恩尼斯達都唔係防守好身型好喎

所以盃賽碌柒

📢 ¦ @ClubMitjanit

🔈@xavicampos: "Eric Abidal's No.1 candidate is Lautaro Martínez"

🔈@xavicampos: "The other big candidate for strengthening the attack is Kane"

🔈@xavicampos": Tottenham are set to sell him for less than € 160M. They need revenue to pay for their stadium."

起碼唔係15歲香港mk街童身型先啦下話

Puig可以食美斯啲增高大隻藥

過左鐘無針打

puig 係青訓出黎,球迷實係會exaggerate佢既表現
講真真係想佢成功都要練穩D大隻D, 唔講其他
認真前晚果場佢20幾分鐘佢訓低左幾多次? 次次人地一埋黎就算佢傳走到粒波都係撞到佢訓低
今場比佢彈走到D波, 下次冇咁好彩架喇

家陣既頂級中場
法賓奴 韋拿杜姆 軒達臣 撞撚到你仆街尼馬碌都似

20歲沙維同20歲恩尼斯達

撞撚死屁馬

有冇米5?

xavi 1.70m
iniesta 1.71m
messi 1.70m
puig 1.69m

屢創新矮

幾時買Insigne

矮撚組合

insigne + mertens + messi
再加哥狗既斬比矮撚禁區爭頂戰術

華布拿

中場繼續出價買華拉提

加多隻黑簡迪

我都幾肯定沙維恩尼斯達20果陣大隻過佢好多
佢拍落美斯都仲要細成個碼

我唔係話個個都要操到查奧爾咁大隻
而係一個職業運動員根本唔應該係一個香港mk既身型

Puig個169好肯定係報大數

美斯幾時整個ag頭

比到盡米6

迪莊自己都話過佢要身體更加強壯 同埋佢已經唔算大隻
Puig完全係未發育身形
唔好話職業運動員標準 佢比起一般人標準都係唔撚掂啦

俾機會還俾機會 佢自己都要爭氣先得
佢增重唔到佢上限唔會高得去邊

我唔介意睇佢長遠發展 國王盃 打西甲中下游我直頭建議出佢俾人撞多d添
潛質唔會冇

不過咁 我仲左巴迷都足夠耐
由以色列仔阿蘇連睇到而家 有幾多個拉馬西亞轉世靈童
心照啦
次次有條細粒矮撚係拉瑪西亞出黎就係新美斯新沙維新小白

結果大部份人連謝芬都不如

可能你覺得我太急否定佢 其實我冇
我好想佢可以增到重

會唔會係太多人對拉瑪西亞矮撚太急定義做新__呢？

自己諗

周中有場盃賽, 要比D後生出場感受下
puig, wague

控球率提升 買人放key pass比美斯同基斯文未

華狗走左 啲黑腸典算

邊到有黑腸？

umtiti 神丹 和牛

玻璃人仲留？大雄條垃圾好大喜功 自己賣屎忽填數啦

大家鍾意d werner定martinez
個人鍾意前者多d

啱呢到啲gay佬

werner唔會買到啦
去硬拜仁

依家真馬針緊喔

德甲好能伏 成日開入球大 好高水份

但有速度，覺得有速度+走位+美欺，一定好撚勁

電話佬唔洗回後既話 一樣做到你講既野

25冇25既話
一個人做晒以上既野

說個笑話
大雄=25ed>古天奴+玻璃丹

真係好撚矮

Timo Werner?
18WC 好撚廢喎

25點做美欺出黎

頭先睇返球皇片其實腳法有d差
佢好似都係playmaker型？

交配

屌美斯老母

25咪又係玻璃

美斯老母叫咩名

佢係返巴西屌西
唔同的

美斯同25有路
只係冇亞古路咁揚
邊似得某班人見人嘴啖都開po講

佢係返巴西屌家姐

快過火車

淨係知c朗老母係巴區傻鳩maria

post 個gif出黎笑下

難離難捨 屌你家姐

中轉英

唔知
我淨係睇過佢 18 WC
佢果屆風格係"將球帶離禁區外"型前鋒

Barca and Juventus are still negotiating for a Rakitic-Bernadeschi swap deal. The biggest obstacle is now that Barca has to pay an amount in addition in this deal according to @DiMarzio
仲要比錢

依件都好撚廢下

☑ Barça are sure that Vidal and Rakitic won't leave this winter. Sources say Vidal won't leave for Inter Milan. Rakitic has no intention of leaving Barça. Even when he didn't play a lot under Valverde, he's happy at the club and wants to fight for his place in the lineup [md]

睇新聞話巴比唔起錢唔買

電話高兩三班係巴都踢到咁 雲拿個d應該企左係到

Lautaro Martínez is Abidal's number one candidate for a future striker. The other target to reinforce the attack is Tottenham's Harry Kane. Tottenham are set to sell him for less than €160M as they need revenue to pay for the stadium (via @ClubMitjanit)

fake啦屌 巴狗唔能洗還錢咩

係唔係拉瑪西亞出品
都有新乜乜 新乜乜啦
咪由得大家講吓囉只係個個都對新仔有寄望
冇寄望仲大獲
個po會好似屌華咁屌新仔

再借咪得

借到冇得借 到時camp nou真係要改做alibaba stadium㗎啦

美斯走左之後你估仲借到咁多咩

大雄: 襯美斯喺度借埋尾水 到時賣球場名填氹咪得

Ball progression

所有錢比華蛇fing哂

咪撚玩
條數係大雄自己玩出黎

8 striker candidates for Barça this month: Aubameyang, Lautaro, Rodrigo, Ben Yedder, Immobile, Piatek, Cavani and Stauni. [md]

大雄仆街死啦 有冇做過一單good deal
永遠高買低賣 亂買人做水魚
唔岩使賣比人同送差唔多 炒人又遲炒

有預感係 Stauni / Ben Yedder

Auba
Piatek
Cavani
Stauni

你覺得會買到任何一隻?

吹得就吹 買巴神好過啦

piatek好廢咩
上季好似有傳過

fdj arthur算唔算

Messi has now scored 500 goals in his last 500 games for Barça 🐐

上季好勁
今季好廢
唔係糷唔洗搵伊巴回家啦
但24歲平平地借半季可以博下翻生既
Stauni老但有態都可以一試
洛迪高音樂比利呢2個打緊主力點會黎

聽晚果場飛機盃準備出曬青訓？

咁多前鋒買黎把撚

puig齋講潛力一定係大佬之後最高
除咗技術之外 個種成熟同冷靜先係最難得
不過冇身形就咩都唔洗講

alena身形反而幾好 但係又冇咗puig個種key pass

阿里巴巴大球場

據《馬卡報》報導，維達爾（Arturo Vidal）已經和自己的模特女友艾沙（Sonia Isaza）分手。
艾沙是一名健身模特，她和維達爾的戀情已有兩年，但現在維達爾已在IG取消了對她的關注，並刪除了兩人的合照。艾沙曾稱維達爾是世界上最帥的男人，但不久前她分享了歌曲「Murio el amor（愛已死）」。

小妹想cow

puig係衰在身體太弱，但講意識，佢絕對係沙維小白之後最好，佢嘅球風完全係沙維小白嗰一種，性病仔、荷蘭仔都不如佢。如果巴塞有兩個puig（大隻番啲），距離夢四不遠矣。

Barça will only sign a striker if he's affordable n an economic level. They won't make the same mistake with Boateng. Arsenal sources say that Aubameyang is impossible. Rodrigo is liked but he's valued at 50M. Inter won't sell Lautaro Martinez this winter (via @HelenaCondis)

🚨 [@_AdrianSnchz 🥇] | Barçelona and Valencia will sit down to negotiate for RODRIGO.
🔷 Right now, it is the best option for Barcelona

If Rodrigo Messi griezmann
咁就三個左腳

應該係vidal比巴塞搾乾 餵唔飽條女

Rodrigo黎打後備

Aubameyang 阿記保命前鋒
Lautaro 國米主力衝緊意甲
Immobile 膠都廢事比
Piatek 一定係賣到貴一貴既水槍
Cavani PSG要打歐聯點會賣
Stauni

華仔食咗
鬼叫佢之前屌華仔唔俾正選佢

南美狗仲未結婚定性 點比正選佢

條女玩健身
又係操到前突後翹個d

Setién: "Messi to rest tomorrow? I have to see today's training and how all the players fee. We have to create a competitive and balanced XI."
記得安狗華狗一開頭都話美斯唔會場場出

你咁講丹夠有天分啦 實戰打唔出表現永遠都可以話有潛質架 我都可以話丹係衰在易傷 衰在成日9傳 唔係一定係第二個美斯 迪莊實戰穩撚到on9依家已經可以代替影帝就真係帶巴攞歐聯喇

國王盃姐 wfc

又簽d中游料 又變艾狗咁
打唔起然後賤賣走

第一場已經係靠美斯先嬴到

9成波都係靠佢架啦 國王盃呢啲本地人先care既姐

國王盃 超級飛機盃 甘伯盃 3冠王

不如簽耶穌

Rodrigo 應該就最撚FIT

簽到馬天尼斯都ok
其他簽完都唔會幫到手

又嚟多個1億先生

dh會為佢護航的

點解唔用電話打前鋒

Barcelona's idea is to sign Rodrigo (28) on a six-month loan deal, for which Valencia would receive a good chunk of money. In addition, Barcelona would have a purchase option that would exceed the amount of money Valencia currently ask for. Rodrigo wants to come. [sport]

📰 — Bayern are not satisfied with the performances of Philippe Coutinho and will not buy him permanently from Barcelona. He will return in June. [bild]

The sudden sacking of Valverde was due to multiple players in the squad complaining directly to the board about the lack of physical preparation in the squad, with Frenkie De Jong being one of them. [el desmarque]
當8掛睇下

反華第一人

盤王巴塞又讓人兩粒 勁能到 都唔知幾耐無贏過盤

暗黑兵法，領紅逼宮

不如估下仲有邊班25仔

我影先係反華第一人 不惜被球迷屌足2年
一換帥就大師兄回歸

場場正選咁濟都要反華
華dee

等睇拉狗變返拉B

丹狗變丹B

你會準備見到c羅身材既丹狗

十sir>施狗>>>Xavi
利申：十sir契仔

黎到巴塞
10蛇都變19

點止都Ok
Lautaro好勁喎
我睇競賽會已經J緊佢

但冬天一定買唔到 嘥氣啦
唔講啲根本買唔到嘅 即係奧巴美揚 Lautaro呢啲
市場上少數揀得落手又即刻有些少戰鬥力嘅
真係得Rodrigo

話撚左彈硬鐘
邊個仲話佢發光發熱
睇親拜仁就係佢閪五六場然後比啖糖你食下咁

Ten hag個款似比拜仁mark撚左

由細J到大

古=究極黑氣石
送佢返利既話應該剋到利跌多次英超

係時侯諗下古返嚟會踢咩位了

Quique Setien: "Ousmane will be key."

Quique Setién wants Rodrigo Moreno (28) but Valencia are in the Ro16 in the Champions League and value him at €60m, which Barça don’t want to pay. [superdeporte via sport]

Rodrigo is trying to force his move to the Camp Nou. [MD]

迷丹黨歸位

一係夏天賤價放 唔係就等gg

上場唔知佢踢緊咩

will be key to gain money
佢未講完姐

由佢借去拜仁果刻都知ON9, 占士都唔買,買你古天奴

賤放起碼仲有得收下錢 繼續借就

Dunno why I can't type Chinese now
So
Rodrigo scored only two goals yet he has assisted six times already in la liga this season
In Barca, we have Messi and Grizi who can score so it's kinda okay

We need a number 9 who can play right now as we're without Suarez
Rodrigo is also actually pretty good in champions league this season
Scored against Ajax and Chelsea

He can hold on to the ball
And he's quite fast and can dribble

To conclude
Why not
Buy him la diu

"Riqui will be key."

Since Suarez will not return to the squad by end of this season, a temporary #9 is almost essential, if we are still pursuing any title.

So the issues to be considered are:
- Would it be a loan deal or a permanent transfer?
- How much would the deal cost?
- What do we expect from this temporary #9?
- Which alternatives are on table?

Provided that it is just a cheap loan deal, and we expect this temporary #9 to be a typical centre-forward, Rodrigo seems to be a reasonable deal, as compared with other impossible options (LM, Auba, etc.).

幾時教樓豬英文

diu no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Lautaro and Auba are rather impossible due to their transfer fee
Rodrigo seems to be the only choice for Barca right now

Valencia might not accept a loan deal in fact
And I reckon that <50M euro would be reasonable

What can he do? At least he can hold up play and he is quite fast
I don't expect him to score a lot
And there are messi and grizi who can score goals

me one punch knockout u la
u god damn pussy

If a permanent deal, I am afraid that he will be another Paco, a good striker but not for Barca, and it may be difficult to get rid of. That said, now that we have a new manager, it may worth a try.

gum buy la diu

打開地獄之門嘅key

key to buy 25 horse back

嘩 馬會又送錢 巴塞又屠殺不知明球水

Paco and Rodrigo are different types of striker
Paco works well inside the penalty area and his off the ball movement is lethal
Rodrigo is more capable of creating chances when compared with Paco

買六合彩仲穩d

穩輸

咩話 有疤區最愛既fati 做正選
擺到明要456人地啦

草地狀況讀數適中
場地空曠 附近建築密度低 相信風力較強
但對巴塞哈比人傳地波影響較細
強勁既射門配合凌亂既風向 可展望半場1.5大

留名睇二代目卡卡西

cctai風向勁d定呢個場風向勁d？

無Junior

without wa dog, everthing seems possible

have shit dog
who need gor dog?

I am Chung Kwok Yan ar diu

impressive my country!

有d啟示 今晚轉買對家

Aubameyang and Rodrigo Moreno remain favorite in the list of candidates for number 9 position of Barca. Others such as Giroud and Fernando Llorente are options according to @ffpolo

住烏

呢度好多豬蛇fan屎

For a second I thought I entered the wrong post

買埋d後備料 不如用住電話佬先啦 留返d錢夏天買人

yes

Adama Traoré: "Going back to Barça? I don't have any grudges against them, so why not? I was there for 10 years and have very good memories."

返黎操爆丹

puig準備練練下波畀架貨車撞飛

爆旋陀螺

除定褲j今晚場波

買adama做puig健身教練

ching chong ching no chinese

diu no eng la

Barça have prepared an offer for Rodrigo Moreno to sign him from Valencia. []

依件唔會平
應該會清人

認真現今球壇技術型9號 仲要唔貴 都係得一個

7分鐘退場 神之一手

歧視黑鬼 成日紅牌佢

I once thought I was on reddit
And it's me who started all this

he's retarded

我見過雙腦健存既佢
唔會差得過ar so幾多

Why Ching uses English

佢地洋奴

你日本鬼子

你支那種

Parce que je peux pas taper en Chinois ce matin

我武漢人

招人c了含能小釣手
1拳100蚊

當年神鞋T90

Deal

老鼠仔好似大舊左

都係玻璃

個樣有d似馬琴

what 7 u say

Français

你右手咁能強 一拳一件啦

pu le ar mo

U said u can’t type Chinese

Don’t you guys think Barca can play Grizi as our cf?

應該有人建議佢增肌

Don’t you guys think 68 can play as our cheerleader ?

Respect! Roberto will be our Captain tonight.

做乜鳩

Respect x 3

傻鳩們 買左今晚巴塞未
我撐史sir第一人

no u=best

又有拉

打廢隊唔錯既選擇

得一個中堅 咩料

一中堅

鑽石陣式

68 semedo 朗
3中堅

似出firpo 推68上中場

一中堅不能____?

哈
又456不知名球隊
easy

好似玩fm要夾硬攞最多氣嗰11個砌條9up咁

欣賞屎蛇
有膽色

CLS咩陣黎

有生之年會唔會睇到2143陣式呢?

好似變返343

應該係343
佩雷斯打右翼

Fati griez perez
Firpo raki pubg roberto
Lenglet Fdj semedo
會唔會咁樣？

Fati griez perez
raki Fdj pubg semedo
Firpo Lenglet roberto

有冇link

痴撚線公司
估唔到黎左個進攻痴漢，不過我鐘意

睇陣容唔錯
不過返學訓先

嘩 咩陣黎

一中堅 有驚喜

個鏡頭咁撚樣

即輸

華爺爺:咪一尻樣

wtf

咁都比人入到

pubg
中門大開

呢球neto有責仼啦 咁都撲唔到

根本送粒比人

要出現了

班球員操到腳軟?
波控唔好 甩哂腳
又傳得差睇緊西乙?

拉狗 去撚左邊

電話佬好似波都無掂過

好彩foul撚左

有 好似得一球

CLS

氣氛好撚尷尬

個戰術淨係打左路Fati?

仲話想456

原來遮哂+省中人
所以撲唔到

俾人456

屎蛇了

猜左25分鐘 一球都未射過

85%控球0射門

屎獅

都猜唔穿 多兩腳自己都失波

狗*

原來對面丙組黎咋...

大雄個樣

一個dj 貴過全隊

Pérez on9?
一個後腳已經俾到fati

點解可以踢到咁

點解唔試下向前傳 下下都向橫向後

睇左咁耐 淨係睇到傳到前場位 就會彈番後 又再猜過

悶 太細個 唔係太薄個身材 就穿唔到靚波

電話佬隱左形

屌 死都唔清波 on9

好彩對面廢咋

好廢

一場過？ 定分主客兩場？

屌
打咗幾日J都好嘅

後場猜波比人迫斷

條後防薄撚過紙

Puig?

係咪零射門

係

Fati 佩雷斯 絕地求生都係

係後防係咁傳 仲以為贏緊波拖時間

大家幻想既新乜乜新乜乜 今日現哂型

贏緊3粒了 唔係咩

剩係死踢左路

突然覺得影好撚重要

J到出血既puig 個球商係邊

右路一穿就失 仲衰過左路

好垃圾，就算大半副選都唔係咁樣啦下嘛

睇到個陣嗰時以為會狂攻 點知係俾對面狂攻

又係同之前一樣比人瘋狂逼搶就唔識踢波

留名輸波

我地的確係狂攻
不過攻唔入
對面一攻就入

零射門

控住唔撚射 勁悶

條後防好大問題wo 好似唔識向前俾波

睇唔透條後防咩事

想問一下 電話佬同拉b係有出場架呵？

佢地真係好弱
一逼就腳軟
一係甩波
一係鳩傳

完全無對抗力

原來咁早開波

今場打哂左路
唔怪得佢兩個
佩雷斯又走埋過嚟
我諗係屎蛇想新仔打多啲
點知廢成咁

換返433打住先
唔係輸9埋真係要懷念華sir

唔該阿棋蛇半場屌醒班友仔

0射

三中堅不能主攻

試新野欣賞嘅，不過太進取喇個排陣，呢班人暫時都踢唔到呢個陣，希望佢唔好驚柒左及早換人啦

I miss Wa dee

neto都幾撚黑仔 本身都少踢 踢親都輸 仲傷埋

唔係西盃都出局吓嘩

杯面原來有出

佢同菲普都好撚黑

鬼叫華文員走咗咩

屌你真係冇得唔信邪，佢一走啲人輪撚住傷，痴撚線

如果古係到就好

會唔會到完場都係0射

呢個換人…

悶了 早抖

我都訓啦

唔係好睇得透 都唔知哩個叫咩陣
兩右閘兩左閘叫羅白打中堅
冇中鋒都冇計仲玩d奇怪野

對面啲腳法…唔講以為藍衫先係巴塞

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!

地翁比得靚到

終於

無人敢掂性病佬

咁都有波入施狗真係要多謝dj雞屎 完全個人能力

一上阿吐有返中場

啱啱一熄機就入波

施sir 個樣淆到

德容！

功夫足球

咁都冇紅牌 又冇12碼

笑了 無12m

GOAL!!!!!!!!電話佬

電話！！！！！！！

-6

Griezmann

-6足球

咁都絕殺

勁到 新施sir救星 電話

對面茅到咁 抵輸

咁樣唔使輸好撚-6

電話佬，兩腳波救返棋蛇

傻閪隊，玩人浪啊嗱

一話訓就兩粒 點入

算啦,依場分明試陣,至少施sir,肯比機會d細

試到陣又交到貨
唔洗比班球迷屌 算係咁啦

兩粒都係隊友放直線，電話最後一腳

Dj同邊個放

艾巴

Alba

算係咁 但啲新仔真係要操大舊啲
同埋一開始大部分都新仔 無乜配合

咪撚再擺電話打翼

打中間屈撚到

有美斯係到佢都發揮唔到最自然

施sir睇落真係超級攻擊型
古返到黎隨時勁到仆街

隊友太依賴美斯

根本電話打9號不停前插 用黎撕破對方防線最好
美斯根本打邊個位都係咁踢 唔洗一定要佢打中間

同意要俾電話打正前，但前插撕破防線要有另外兩個默契好嘅Partner配搭
除左美斯，電話啲拍檔成日唔同人，佢自己又成日唔同位
好難做得好，所以我覺得c蛇依家最緊要搵到自己嘅三叉戟，俾佢地培養默契

睇少丙組仔

對面下下隻落黎都幾難踢

其實就算試陣，咁既表現真係好差

對面係西乙b渣

唔係對面好彩所以先踢到90分鐘先贏
而係根本連起腳到無，係成個場面都控制唔到

Antoine Griezmann has scored in all 4 competitions we’ve played in this season.

He’s our only player to do so.

聽聞拉狗連西乙都踢唔掂 點樣搞呀

基斯文好屈

Fati 唔錯 但係始終未夠班
丹就玻璃人

其實我覺得國王盃就係俾新仔鳩黎既比賽
所以冇咩所謂

咁都叫交到貨係咪同華狗雙重標準左d
冇左so9 美斯休息 隊波唔識踢唔怪佢 任邊個教都難
但雙兩閘又冇攻中唔知乜撚野陣 班球員梗係唔識踢啦
兩球都係雞屎個人能力 冇佢carry真係食得屎
比時間試無問題 但試d咁撚古怪踢法就難叫人接受左d囉

今場如果輸左 屎蛇個怪陣一定要揹飛架啦
不過國王盃係我角度真係輸左都冇所謂
再睇多幾場先

歐聯見真章

OFFICIAL: Neto has a left ankle sprain. He will undergo tests tomorrow to determine the full extent of the injury

事實根本唔應該放太多心機落國王杯呢d低含金量賽事度
前段比b隊學下野
打到入決賽又叫緊三冠糊先出力都未遲
依家應該專注聯賽同歐聯先

作為棋蛇嘅第二場，仲要係初段國王盃，用半力試陣負碌過到都算接受到啦，當然去到6x分鐘先有第一腳射門係好曳，而且兩粒入波都係屈電話佬個人能力

其實都叫好咗 畢竟先第二場同咁嘅陣

咁嘅陣比著華狗作客 應該控唔掂波之餘 射唔入 成場俾人撳住嚟屌 最後換美斯入嚟救世界

國王盃試吓陣有咩問題

唔明點解個個好似死老竇咁款

屎狗lan未？

利申 迷華黨

解放雞屎未

國王杯既心態應該係贏就緊係好但出局都冇所謂至岩

puig身形硬傷
潛力真心唔大

Arthur 一出場就知咩嘢叫中場分水嶺

試陣試埋d on9陣冇意義都話無問題
國王杯練兵練小將係好事 但唔撚係諗住4閘冇攻中
九唔搭八踢法可以將來實戰有用下嘛？
唔係冇人比佢用 攻中有阿社美路 全能中場有維達爾
每一種踢法都要時間去學去夾 唔係fifa禁個制就得
成場比賽我睇到就係控住個控球率但唔係控制節奏
班小將學到d乜 我真係唔覺對佢地有幫助
兩回合就算輸少少都冇問題 可以主場贏返
但佢個垃圾戰術浪費左個正式比賽真正練兵機會囉

美斯之前都話，所有titles都要爭，先係巴塞風格
我比較buy呢種心態，所以唔會話邊隻係飛機盃就覺得應該放棄
當年計六冠，都有計國王盃、西超盃、歐超盃同世冠盃，當然最重要係歐聯同西甲

棄XX盃爭XX盃呢套說法真係好羞家

最弊係兩者根本冇correlation，講到好似棄咗某啲盃就爭到歐聯咁

門面說話
做球員緊係話咩都要爭架
咁係咪連國王杯都要full team踢?
冇聯賽冇歐聯比你贏到國王杯都冇用啦

我冇話棄
一路都只係話重要程度有分別

咁呢樣同意，所以從來都冇話要full team打國王盃，但唔可以慣咗輸，唔應該覺得輸都冇乜所謂，係應該要反省點解會輸或者打得差

就好似尋日個陣容對西乙B，完全應該夠打，但打出嚟個效果咁曳，條team就要反省、改進，唔係話冇所謂

性病方面

第二場就施狗
垃圾戰術

出個陣唔啱你心水又要屌鬼

手足們請帶口罩

我覺得雖然試陣加險勝但起碼都係贏同埋主要解凍啲人同比屎帥觀察下班球員點用

緊係屌撚到佢仆街啦 連續兩場輸盤
正一食屎狗

歐聯就算啦 有個西甲已經好好